{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 아이"
    },
    "text": "ホテルアイは最新/最高仕様のゲームPCがあるゲストルームを提供しています。2PCと3PCが設置されていて、ゲストたちは楽にネットフリックスを視聴することができます。ゲストルームは映画館のような経験を提供します。現場決済お客様には宿泊料金の5%と失料金の10%が自動的にマイレージに積み立てられて現金のように使用できる自動無人サービスを提供しています。宿泊の際、現場決済時15時入室が可能であり、土曜日を除いた日には10%割引特典が与えられます。すべての客室は愛玩動物とともに入室することはできず、超過人員は追加料金を賦課します。重複予約防止や人員のチェックのために予約時、電話で確認を要請しています。キャンセルの規定によって、入室日によって払い戻し方針が適用され、単純の取り消し時、予約金や一部金額については、払い戻しは不可能です。会員特典はオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があることができるし、周辺施設には一山(イルサン)海水浴場、防御陣市外バスターミナル、ホームプラス、大王岩公園などがあります。訪問客は最大で03時まで退室しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアイが提供しているゲストルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゲームPCがあり、ネットフリックスを視聴することができる最新/最高仕様のゲストルームです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアイではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊料金の5%と失料金の10%が自動的にマイレージに積み立てられて現金のように使用できる自動無人サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の際、現場決済時15時入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "土曜日を除いた日には10%割引特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "愛玩動物と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "すべての客室は愛玩動物とともに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "超過人員は追加料金を賦課します。"
        },
        {
            "question": "予約時には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "重複予約防止や人員のチェックのために予約時、電話で確認を要請しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室日によって払い戻し方針が適用され、単純な取り消し時、予約金や一部金額については、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設には一山(イルサン)海水浴場、防御陣市外バスターミナル、ホームプラス、大王岩公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "訪問客は最大で03時まで退室しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 412
    }
}